喂 死獌狗

搞乜咁撚廢

死曼狗, 未跌到落16名唔好炒呀

希望獌狗keep到上半版